而家咁多五毛借d椅勸退遊行，就知道西環瀨緊屎

咩俾外國利用
咩大劉都縮好多連登仔洩氣

送中條例邊個推既？外國人推既？外國都係因為真香港人係咁向外宣傳而家先知先出聲
仆街政府不知幾想冇人知情況下偷偷地過！

6月9號抗爭標語係還我大劉？熱烈歡迎大劉回家？
痴9左線？如果唔係為大劉，點解大劉縮沙會洩氣？

好明顯，西環已經驚到瀨屎，唔理你係想和平定想衝，出黎人數多佢地就大檸樂，6月9號前一定會不停改改改改，千祈唔好信！回歸咁耐，邊單野係信者得救既？！

你老母仆街五毛為左五毛埋沒良心，就黎推老母去做雞仲要幫手sell

同飯民講 政府肯傾佢地就當成功爭取 打晒飛機咁

我又出嚟扮下五毛等你感覺良好先

現階段勝利

係呀，習總嚇到瀨屎喇

根本唔駛理咩民，根本冇野好傾，香港人為我地自己，為我地下一代，撤就一定

你慢慢感，預左有五毛踩場，無興趣同價值觀唔同既人嘈
我只係想所有真香港人知，遊行人多係香港係有用既，係大陸先冇！唔好俾中共諜戰成功！

係 共產黨好驚驚
香港人又贏

到時睇下如果有人想有激進行動 邊個第一時間指責你未知囉